瞓咗冇睇，哩家仲fight緊五大訴求定點

如果唔係就公告全世界